有係人屋企之間既關係好似我咁

屋企人喺自己眼中好似有一個有血緣嘅陌生人咁
平時自己有啲咩私事想同人傾下商量下
寧願同自己熟啲嘅朋友講 都唔想同屋企人傾

平時返到屋企 寧願自己收埋自己
打機睇下動漫仲開心

same here

毒撚心事只有自己知

Here....

典型毒撚心理

唔嘗試拉近關係?

有時真係好難頂 明明好聲好氣咁同佢地傾計 都可以傾傾下邊鬧交
真係唔想講嘢 條溝太大 溝通唔到

覺得佢地太on9

慢慢變到已經唔再出聲